消防請人 普通話優先？不嬲都有？

原本有嫁？

push

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

普通話優先? 咁點溝通

佢意思應該係廣東話+普通話=優先考慮?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同志們...........快放下

屌 係咪唔撚睇字？人地話個條件係識粵語同英語 之後識埋普通話就優先 on99